SHF 拉打 POST 576 每月都要俾家用

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：新人先答有冇女朋友

3月通販

香港會早二日

3月精選推介

日魂24號派

四月買乜好？

腰帶又一個黑洞

3月中伏推介

日魂24號派

尤其CSM真係好有愛先買,例如最近草加雅人果條

我睇完套平成先想訂ooo果條但截左

太撚貴，3千幾

Btw,lock seed d音效真係好好j
果時睇完鎧武中撚曬毒

啱啱睇完邊套就好易落邊套坑
諗清楚先買 唔好一時衝動

ooo果條唔係要食骨搞到要2千幾我應該一開頭已經訂左

齊齊訂啦

玩dx算經濟嘅，幾舊水
csm真係要諗清楚
而且好牙訂

呢樣真，特別係腰帶好快厭，唔會點樣玩得個擺字，收藏品來

入得多又難甩身

可怕的8月

等睇老現

Ex-Aid一日未完line 每個月都好可怕
一套Ex-Aid 一套Build 連續兩套都咁好睇 再加埋Marvel Infinity War

太瘋狂

我自己就淨係中意入變身道具 由w開始就好有心機 好好j 最柒既我覺得係switch同戒指 又hea又唔令

遲下試下lazer cut 個鐘出黎先

咁擺出黎的確係正

點睇都係帶上身喎

屌喇星當年W真係中哂毒
我冇買腰帶，但食玩既cyclone joker usb都炒

跟住我攀山涉水去搵，不負所望搵到1set

諗起閹割左既港版
見Y拍旋轉仲有大量死貨,唔知有無人會中伏

CSM真係好毒,玩過返唔到轉頭
之前Faiz嗰條已經 等緊913嗰條
CSM當藝術品收藏都抵,何況有愛,唔好諗,買啦

FAIZ 果條真係好好玩,物超所值

有愛就訂啦

面相其次
最有問題係仲有屎色關節
睇report算明顯

上個post見有巴打入咗新個套食玩拉打converge...

諗緊入唔入好，同埋想知咩價

推

本身想散入1,2款
到到都全set 都係不了

邊套?

周街都係散 只要有入嘅鋪頭都會有大量散盒

05同隱藏版除外

俾多幾張相大家參考下

白件 molamola

最on9係金色都降線
同真骨隻金色比爭好遠

有cross z個套，想問隱藏款同重複係邊隻

嗰陣時d usb難揾到傻 扭蛋香港又唔入 食玩又要夾兩隻拉打既入去 好記得當年小學上堂去廁所打去toyc問翻左貨未 終於比我搶到 Accel 同 Engine

有冇巴打知邊到有csm diend賣 想收條

紅Eternal, Crystal Skull, Cyclone Accel

重複係冇定嘅 入大盒嗰陣砌夠數

以呢套09為例 原盒有十盒野 姐係Full set 8隻+ 2隻重複random
PS.重複唔會係隱藏

同埋每套嘅重複數都唔同 要睇下full set係幾多隻

好正

thx巴打

依set得帶帽skull，e哥，cj extreme同cross z想要

easy 散入都得啦

[/quote]

隻野一遠睇，啲白色即刻膠曬

應該全白佢用左R3既舊件 ？
咁都跟漏野，雖然都照炒

分色幾靚，不過隻藍色怪怪地

圖二左上應該係exia嘅後甲

跟兩個R1後甲把撚咩屌佢
盒盒都錯件應該有得屌到佢賠返舊件比客

唔知社長老豆同grease 會唔會好快截訂 諗住拎night rouge個時先出去

買左古迦覺得自己後生左

唔明

是日一入
仆街腰帶中sad

反正都訂 早訂遲訂都一樣 訂左先啦

好年輕 做W嗰時仲係小學

我都諗緊後唔後入

幾多入？

你就唔會好快截 ，黎斗老竇難講啦就

我諗住星期一晚去孤仔訂，希望未cut

岩岩開邊會咁快截

講起上黎之前高登d人話古加黑店其實係咩一回事？我見佢d價都唔係貴啵

你的名字

講開CSM, 幾時先出Amazon 仁叔腰帶
好好J

我都有諗過淨係買個樽，幾型

快d派貨啦

無問題
搵班濕鳩中學生排鳩曬其他舖老現好似係
都係果句啦
有得揀 洗閪去現時點訂
訂左既有貨又係正常 無貨都係正常
有熱門貨 派係訂價加五十 加一百又係正常
四個字 業界良心
發夢聽過

放心
有我陪你
我都未訂

想請問下
Shf 真骨雕 rider w joker
依加想收大概幾錢先收到

睇完萬能俠後想追MB嗰隻....
大約幾多係合理價

當初千四 五 任屌
現在先來搵

奶閪 睇完想買

Dx武器冇乜興趣
係想買driver

創動先會齊曬

精品5月貨訂價$480(好似仲未截)

點格都唔會去現時點格啦

真骨真係貴到呢

780
仲要無乜貨

永德個種倒三角型身型係咪唔會係任何產品見到

就算真骨都係高岩前幾年身型

又幾得意

真毒日

我諗你果間都會賣哂既

唔醒起仲有W商場

響鬼年

日本玩家已經將隻Brave Lv.100換眼加布袍 型到癲

屌喇星

識自改真係幾好 少少成本 成件玩具即刻昇華咗幾級 真骨雕級數

lv100 放950
勇氣可嘉

邊度咁進取

貴過真骨同paradox喎

玩具自由交易所

今晚再交收腰帶

笑到gap gap聲

和諧了

有冇買埋其他樽？

好想知佢地對眼ge貼紙係點整

冇，crozz dragon未搵

買齊成set都千幾銀

本身都係預買自己中意既best match同hazard trigger，點知有tt rr full set就食埋算

改左斗篷之後型到

管不住手

買啦

我淨係入啲有愛嘅bottle算，腰帶坑太恐怖

睇到劇越睇越想買黎玩

腰帶隔離擺埋隻build

W打後嘅腰帶先恐怖

以前從來唔買腰帶，點知ex-aid跌左落個無底深潭

而家屋企正常腰帶+社長+zombie+新檀黎斗 四舊齊都不特止仲有差唔多20餅帶

我ex-aid對上果條腰帶已經係dx decade driver

巴打同我一樣 今晚約左交收zombie 套裝 黎緊仲有隻billion

你講起就醒起之前買過Ixa腰帶，但麻麻地好玩，早幾個月二手賣返出去都係蝕30蚊

好彩一早訂左Billion，其實有諗過上amiami訂多餅，實炒得上，但amiami我唔肯定佢包唔包，因為佢寫餅帶係planned，如果最後無，用成4-5舊買隻DVD返黎咪做左on9仔

有位巴打仲搵緊billion 我前一兩個月要畀多一舊先有單

希望有

好少出mk

Me2 住得遠

我都唔想出去,所以FB訂過數仲方便

收工又好難兜出去

又要攰呢

葵孤 收工必經
不過唔想幫襯

有冇人隻檀正宗回憶卡帶隻聲有問題？ 唔知點解聽落有啲怪⋯⋯
呢啲有冇得換？

有無睇過片對比

⋯有啲沙沙地 ，不過諗緊係心理作同定點
平時玩開係比較響亮清晰但唯獨呢隻差咁啲咁

有睇過，覺得人地好似雜音冇咁多
但用呢個理由我會覺得唔會換到

大佬上黎求救有疑問都食負皮係咩事 ⋯⋯⋯⋯

一樣住得遠唔想下下都出去
所以訂野多孤仔同gpoint
fb訂野重有冇其他選擇?

已經無視呢樣野
我係影視台拉打post屌鳩build柒果埋造型負得仲勁

都係
聲音都個個唔同聽法

阻住班炒狗搵食，梗係追殺你

一於少理

老老實實大部份都真係柒，得海盜半邊+Hazard+Sparkling同RabbitRabbit我覺得型，鳳凰同TankTank還好，其他真係

不如話玻璃心作祟

Build 堆Best Match

得Rabbit Tank, Ninnin Comic, Fire Hedgehog, Phoenix Robo

靚仔

Sparling 我覺得d 角搞到皮套好腫

TankTank 炮口唔知點解要向上

我覺得後期
初初睇好怪 睇多陣又順眼返曬

東都 純色多 又要靠外置武器

其他都 多detail 多混色 內置武器

我上次讚都無情情食2個負皮啦
見怪不怪

harzard型已經係公認嘅事
sparkling我覺得麻麻
best match 都係忍漫 鷹鎗 同手機狼最型
暫時睇兔兔都ok

性聖不可侵犯

Hazard真係型到

希望下個月有新 shf

會有可能冇咩？

個八月真係爆廠
諗起要找果條數自己都驚驚地

千鳩幾二千尾數

放佳亞變身器 我淨係想要agul

快一點強姦我吧

面不改容啦

我覺得wolf phone hazard型過rabbit tank hazard

柒係sp出過，依加有rr tt應該冇咩機會見到hazard form

魔王型好多

又幾過癮

屌

可能背面先係正體

呃負皮

好似愈來愈多人玩腰帶

最衰都係你地，導人睇平成拉打電影
係太古睇完順便係aeon望下玩具
跟住見到有build腰帶撚下
無聊搖下佢個樽，再插落腰帶試下聲效，又幾得意...

同埋終於明點解佢地係咁搖個樽，會上癮架屌

係囉，又上上下下又啪啪聲

腰帶睇落好似好無聊咁,但當你有睇過套野就會好代入,同埋啲聲效真係好好J

頭先自己先係屋企玩LEMON ENERGY ARMS

不過好嘥位,又唔捨得好似小朋友咁鳩放,每玩一次都回盒

引人入火坑

反而標呢套真係無乜興趣儲 太多樽太貴啦同埋冇位擺

我都死了,睇睇下突然想買BUILD兔坦腰帶玩下...

搖樽果下係幾爽
啪啪聲

甲鬥枝大劍250抵唔抵屌 ？

齊件可動就抵

有幾把武器一路都想揾返: 劍King form大劍，Kabuto Hyper大劍，恐龍斧

全新真係好高難度，自己本身唔鍾意買二手野

成十幾年前嘅嘢要全新幾乎冇可能，就算未開封個盒都有殘缺，盒靚但可能入電都冇聲
我條555當年無線播果陣買，明明keep 得好好，早排入電都冇反應似電路板有事

重醒劍最難揾

三舊野一齊出聲效好嘈

Build啲音效真係唔識欣賞

你地玩腰帶個陣咁嘈會唔會吸引到屋企人行入黎睇咩事 ？我老竇成日問我又買左咩高科技野返黎玩

你導埋老豆

我玩社長卡帶俾人問做乜成日鳩叫同奸笑

Hazard ! On !! <— 依下幾型

Black Hazard！ yabee！

但 三件野 分開出聲 但合得埋做 一句野出 有d奇妙ge感覺

E哥個價點解可以愈升愈勁 發生緊咩事

屌，按撚左落個負皮度
我幾鐘意hazard 個音效

一個Hazard 撐起成套Build

除左wolf+phone係致敬巧爺，海盜同列車勉強同電王劇場版有關，其餘無一個明

原來wolf phone係致敬巧爺
依加先知

做乜鳩又有瘋狗入黎俾負皮

有價無市

Ins間間都標過千

煙屎啲價都拎黎做參考

世界指標

純八卦
清幾時變咗錶fans
定係又做d咩社會實驗？

良心價

月尾仲有無野公報
MB撚休息得太耐

講開腰帶
你地會唔會儲埋個盒？
我想扔DX , 淨係儲 CSM 盒

撚狗 不了

如果諗住賣一定留盒

一路屌一路搶

不了
之前先放咁幾盒mb

-.-舊年既野都搵到出黎binc

正義女神你有無襟

我有

有，不過㩒唔到

辣殺港魂

CSM究竟肯出kuuga未😭好想要，條CS又好貴

唔知E哥而家賣幾錢？
小弟有隻未開盒E哥想放
因為下個月好多數要找

可以省返DLC

你想巴打價定舖頭價先

千萬不要
準備賣屎忽

依加既技術應該好過CS ，所以唔敢追CS 住

賣啦，值得㗎

問下啫
又屌

想飛去日本睇amazon

復刻or真骨

想追仁叔

電影....

DLC

千值練

其實依加d DX : Ex-aid , Build 好似都同劇中個比例好似差不多
唔知仲會唔會出 CSM 呢？

有生之年系列

不能同意更多

ex-aid我覺得有排
而家果批gashat好多已經有埋台詞
唯一唔同嘅係個質感

劇入面餅mighty action x紫色位好似係電鍍面黎
反而個driver同劇入面都好似樣下

我都有依套，幾抵玩

我都覺得DX 已經還原度好高，gashat 又出到CSM 咁

Buy

劇入面根本係拎DX黎拍

係？ 依加先知
因為睇返Build 同 Ex-aid 個close up 兩個都好DX feel

但係gashat我好肯定係唔同

我係澳門，如果寄香港要豐順
而且我想放上fb賣唔知開幾錢

編劇係咪有心架

對，肯定唔會一樣

不停講腰帶,我就黎忍唔住買埋隻BUILD 返黎攪下

毅進星 100

唔記得講 窮學生哥求成全
唔得當幫推

go go go

龍我
Btw 我都想咁俾仁叔”cool” 頸

果然係勇者義彥

Build 暫時都幾好，買得過
個個都買Build driver, 有無人買啫喱 driver

可樂多人飲定啫哩多人食

特效件係Amazon d火？

而家買腰帶邊度平啲?見有位巴打aeon 買,乜商場唔係貴啲通常?

其實sclash driver d聲好j

嗌dragon jelly同robot jelly

同最後balaaaa果下聽落好爽

金庫為你打開

冇錯啊，按笨大道理有舊模一定會照用Cs個條，555個條就係例子

明天先睇到

我見amiami都有

題外話：有無巴打知點樣upload圖？我好耐無up過，已經唔記得咩網可以

電話唔係有得直接上載

係？555 個條係咪CSM 再精緻過CS?

好，我忍！唔買住！

MB撚表示

呢間網購好方便?見你成日講

當然啦
洗撚同人迫下迫
輕輕鬆鬆收貨
收又係收官價
唔洗戇鳩鳩食炒

棄坑 保平安
連萬能俠都有少少炒味開始

上網襟完 俾埋運費
R住春袋 等貨到
洗撚出去俾街舖當狗咁撚

精明呀清

點解blacklist?

wing zero

我發覺我處境都幾危險
買野都要比班傻鳩mon住問點解

就來食咩都要管

邊班傻鳩

fb寫野個條友真係你嚟咩

咩事比人知道埋fb

你追下post就見到

因為一年前build岩岩出我係咁插話垃圾
但hazard form幾型所以開始睇返覺得唔錯回心轉意，不過仍然覺得大部份form都係肉酸

尋晚買左腰帶

拿，你想像下班mon閪幾留意我

好撚驚，咁我又未至於驚到要報警

fb有咩唔可以比人知？
我fb冇私隱

但班傻仔mon住我既一點一滴好嘔心呀..

港版鎧武果條係閹割版黎，垃圾中嘅垃圾

又mon住來負皮又唔敢吠知道自己理虧？

點解班痴線佬可以mon住一個target幾年咁耐
係咪人多夠輪班制

有癲佬出沒
話港版條鎧武腰帶垃圾係閹割版都食個負皮
我有講錯咪出黎講2句指教下囉，做乜撚野啫

因為各拍賣網仲有成堆港版賣唔出

純粹好奇...你地之前已經積怨？

我意思係點解佢地知你fb ac對邊個連登ac

哩度愈來愈多負皮撚

我之前喺fb見到呢個cm都諗起連登呢個人 講啲嘢一模一樣

垃圾怕咩俾人知
之前見奇趣天地賣佰幾數都冇人理

我一開始未睇，見到d造型已經覺得好肉酸好反感，得rabbit tank正常少少

而rider既資訊都一直有keep住睇，的確有人讚好睇，劇本唔錯，但我仲未改觀

直到慢慢見到紅音也有參演呢套，仲有做rider..我都未開始睇，hazard form henshin果集係我睇既第一集build

造型係令我反感既第一點，難得有好既型態改變到我
睇過一集覺得幾wow有追看性，因為我未睇過咩都唔知，但果集戰兔錯手殺左人我都想知後續點解釋

其實唔難

可能我真係少上fb

正負皮又唔係扣錢
理閪佢啦

知道/買咗日版既人重點會去買港版
倉底貨都不如

唔怪得之前見表弟條gaim腰帶咁虧，好似得咁少野

利申冇留意開腰帶，想問港版閹割咗咩

睇到嘅話我知

睇到

頭已側

唔講戰極,睇條創世腰帶開箱都笑到仆街,好似係路邊書報攤買啲老翻野咁

電話睇正常

我研究下係咩一回事

我電話睇係打側咗

idog 睇到係正常

我自己睇又好似無事，真係好詭異

Amazon 有5千幾yen

閹割既部分就多囉
Face plate, Lockseed, 音效
割到變成第條腰帶咁

我見表弟條戰極好少lock seed，我仲問佢冇其他啦...佢答我係得兩三粒

我尊重劇情作為核心既人
不過果堆見到踩build造型就起哂鋼既人就毫無說服力

我初初都無睇，堅頂唔順造型，海盜列車就求其立下，Sparkling就開始睇

其實見怪不怪，集集總有人屌造型柒乜乜物物

利申ex-aid我開頭都屌到仆街
係出左無敵覺得好撚型先睇返又覺得劇情唔錯，之後咪又死死氣買返腰帶

你睇住d負皮危機指數

請問有冇巴打知道邊度有得訂依隻

我係Genm係個筒到復活嗰集覺得不得了所以入坑

貌似係你比人針

DANGEROUS ZOMBIE 變身真係好正,爆MON出黎

搞到我買左條腰帶

我都係 最初對ex aid零興趣 點知見到zombie paradox 同老社長又幾吸引 依家先開始睇

我買過最貴嗰條就係後追Chronicle，成$700

我就wfc啦

班契弟咁好恆心mon住我

因為CHRONICLE太貴,我用400 買左變神PAD

下下PAUSE左都俾黎斗截住

老社隻shf仲諗緊訂唔訂

山口？孤注開左

ex-aid腰帶我好似全部都入曬

唔好諗啦巴打,諗得即係都鐘意個角色,訂左先最多到時放返好過食炒

我冇買bugvisor 2

其實呢隻有點性趣

Agger...依隻唔訂後追實死

訂啦仲諗

神PAD 好正

話時話,神PAD PAUSE左黎斗係咪一定亂入?

官網又話有機會亂入既?我次次都亂入喎

唔該師兄 一陣收工衝去訂

我次次都有黎斗出現

我都一樣
依加做埋社長fans

我係真心覺得Paradox Lv.99靚 同埋見啲人猛咁讚套戲 所以睇
不過造型從來唔影響我 戲情好睇就夠
屌造型果啲咪由鳩佢屌 睇完咪又係死死氣咁買玩具

我一樣都係為左Hazard 先睇

開頭d劇情一般，好多雜form 出半集，又唔靚

係到Sparkling 開始好睇

打老社長個度 Paradox 同永夢一齊慢鏡行出來好型

我覺得開頭已經好好睇 戰兔去葛城老母果度已經好正
店長講執戰兔返嚟果度又係

個continue 筒好正 好想SHF 出

尤其打Last boss 喺個筒飛出來拉打kick

勁好J

apps 有更新

其實呢個已經係日常黎

出左 完全封鎖

轉貼自facebook

有mb sf其他產品免疫

都話背面先係正體

唔算太差姐
想問下有無改布袍教學？

Build line只入龍我

除啫哩龍
都會入

me too
final form 幾型

唔知係咪角度問題，隻眼前面塊透明膠好似痴meh左位？

其實我都覺

好撚型
好彩用返標driver，唔洗買過條腰帶

隻白色好膠
一定係攝影問題同燈光問題
實物一定好靚仔

隻金真係幾屎黃下...完全唔係paradox個種感覺

龍我要成材呀

問題青年

追返post見到，真係要講返句
港版鎧武腰帶狗也不屌！
送都唔撚要！
閹割到咁簡直侮辱左套作品！

不要再說了
到時唯有屌住丁

瑞記正濕鳩

試排400

真係嬲左，見佢閹到咁！
鎧武係我第一套買腰帶嘅拉打
睇完忍唔住後追腰帶住特登去老秋買返個極鎖匙
見佢閹到咁真心嬲左
閹嗰個正仆街

應該係拎CS個模再砌

吊梨牙
禾隻飛彩b咁令仔點止400咁少

聽日先拎隻Brave

窮撚學生求成全

腰帶根本唔應該閹割尤其係聲效,每一種EFFECT都有佢既原因先係一條好腰帶

如果唔係啲人都唔會咁迷FAIZ CSM 果條啦

搶唔到野發脾4 ?

瑞記正仆街

個時點解會閹既？

發窮惡

碌一碌咁多野睇

呢個問題問瑞記

搵巴打排350

手多多，cut 成本

如果真係全新有400，我又唔介意入

500好撚平啦 訂價多少少……

brave會衰得過snipe 50?,咪又係炒

450都殺

人地中sad咁慘就唔好去玩嘢啦 佢又唔係炒高原價好多

其實呢條撚屌都幾煩膠

哦

無留意開

Brave俾人屌得仲大力過接近零可動嘅大我lv50
柒彩真係無改錯名

幾時都話香港地多的是善長人翁

睇下現時點班撚屌炒幾多

shf群班跟尾狗好撚弱智 隻brave係就係差姐，屌d活躍會員一話放一話垃圾，其他跟尾狗即刻又話咩“咁我都放”“唉唔想拎啦”咁

人地只求打個和
無訂預左要食炒

但問題係你玩都未撚玩，拎都未拎

佢地可能驚開左賣得低d？

老老豆豆 我情願睇twitter 費事理佢地

不嬲係咁

三個星期之前爆米見到800左近

屌 其實ex-aid都眼都係咁 雖然本身真係暗同有少少鬥雞 但唔目得班人印個隻眼好好多

100lv brave得盒面圖可以j下

已經有,托啦,有咁高托咁高

我搭單順便問BUILD 條RABBIT TANK 腰帶幾錢左右?

50lv 出既希望有改善

感謝各位情報

玩盒定玩玩具
五月殘盒事件人們回應

排原價 已經夠

但shf同套嘢入面真係差好遠 唔知做咩Bandai 要改咗隻眼

見到呢到越黎越多巴打入腰坑帶
腰帶撚表示歡迎
識玩一定SHF腰帶一齊玩

挑空個頭嘅內部，裝粒燈有無得諗？我唔係好知佢隻眼係塗裝定係好似Kabuto嗰種透明蓋嘅複眼

brave 100lv個設計同以前隻零王有乜分別

黑色應該好d
白色一向難噴，係真骨E先噴得咁吹，全白+coating上色

依加全港恐慌式拋售100lv brave

等睇兩個月後大爆升

一直覺得zombie 同呢隻brave 隻白色好膠所以冇打算入

推人入火坑

個設計同以前零王合天津四果個設計一鳩樣

係咪即係嗰個開頭會話LeonChan？我都有睇呢個，wotafa都唔錯

之前figma貞德好似又係好撚煩膠

打下隻shf 日文名就搵到好多
無話特別邊個

有坑齊齊跳

轉頭收工去拎brave同gashat set2

徵唔到社長99lv gashat 既單

社長神卡帶我都想入
想知神卡帶加無敵有冇特別音效

之前見要食dvd所以冇訂到

為左社長照食！

無敵Genm

轉頭share幾個俾你

無訂到就大鑊鳥，呢餅咁高人氣後追肯定好貴

無實物無得試
上youtube搵下有冇試玩片有試先

Lv 100個盒好好丁，即刻排2盒先啦

大量啦 等佢再跌
600即入

其實一早收到msg,不過班mon閪好煩，淨係識報警，我屌

孤注一扭 訂貨到貨通知

閣下預訂的
3239 仮面超人Brave LV100=SHF
今日下午3:00後到貨

*請21日內憑單到＜旺角信和114號舖 孤注一扭＞取貨，逾期會視作放棄貨品，訂金亦不作退還*

*_此訊息不能作取貨之用_*

Whatsapp只作到貨通知之用，如有查詢請致電97942752

感謝

うらわざ @urawaza1782

自己改晒堆Lv.3 幾靚

マスターソン・K @vigilance_193

佢自己改咗隻Snipe Lv.100出嚟 幾型

タライドロン @d_TRIDORON

之前share過 佢就係將Brave Lv.100改袍換眼 整到勁靚

らいと @sht_raito

呢條友最神 我都share過好多次 唔知佢點改 成個皮套咁 平時影開啲相都好型

咁多先 平時佢哋圍內都互相retweet可以搵到好多神人

搵到一個 自然搵到第二個

好型
即刻科勞先

クロネコ

呢隻真係咁正咩

佢打錯月份

咁都錯得

套戲都上先有得撚Star-Lord同Doctor Strange

我都想知

突自喎
升值潛力

正宗係曬月尾

月尾一炮過寄返來

四月得兩隻要找數

都係得二隻

4月好似得隻fj

仲有metal build

mb呢

lv 2 無愛 ？

唔係佢杯茶

正義女神開始全部唔關我事了

是日推左十頁

社長？都訂唔到

之前入左單車set咪可以無視

無單車都訂唔到

我等正義女神

預左架啦

八卦下又mon post狗

切勿對號入座
我講緊負皮果d

同埋你八卦完，報警撚都衝入來
你唔係想同我講咁多巧合？

訂lv0好過啦

更新左lihkg
仲會彈通知提你有人引用左回覆

兩隻係唔同架 所以 全都要

Bookmark埋呢個post

哦你之前冇買魂展板，明白了
衝下老現啦，應該都有既

屌，咁我訂漏左了

我係話lv2同lv0係唔同啵 點解我睇唔明你講咩

冇訂ooo

其實你係唔係覺得好多人想害你？
被迫害妄想？

等緊入坑訂RRTT各一隻之後就退坑

兩隻好貴 諗緊買Hazard算

等睇大插水
其實高入班人有冇睇過report
啲關節屎色
真係屎色！

拿又衝入來

果幾個負皮一家係我自己開分身撳出來

轉頭返屋企即爆盒開隻brave lv 100黎撚

其實lv100隻色冇問題
係件袍先大問題

有冇得拆左佢,自己買塊布剪

你話全都要麻，以為你冇訂lv2

餓狗搶屎

實得嘅

全要係兩隻都要啊
之前魂展都有巴打幫我入左單車版喇

我都訂到亂鳩曬籠

改設計係指隻眼由平面變2層透明件?

同埋皮套好似係無複眼

畫蛇添足遲d真骨雕先有得修正嘛

另外shf ghost個頭都唔係suppose咁透

依加佢地好醒，唔會做得咁足同咁好
不過gaim同drive果d出得好好

build 大貨都算中規中矩，除左隻色，同埋股關節倒退10年前

有複眼,

真係有

冇眼花支樽有獨立led

皆旺地庫

有錢嘅話周圍都係貨

日魂都係唔改返張相

係...依隻其實大把貨，係啱唔啱價入姐

剛剛雙入Cronus，張單已經去到464

係咪真係咁多fans

你算唔算自....

btw
lv 0 好似過千

shf塊面好似拉長左咁

出完響鬼先諗啦

終於改返

自爆？

下個月就有Evol

開盒玩左陣
首先bamdie我屌你老母
今次呢隻brave lv100真係唔抵幫
雲石紋，金色油，盔甲位冇咁銳利同官圖有出入都算 實物其實還好，我接受到

但係件披肩個設計真係好撚閪，其中兩片痴住個肩甲完全唔撚知想點
同埋膊頭因爲肩甲關係極度妨礙可動
而因為呢個原因個膊頭基本上不能平舉到水平線

當然如果大家諗住就咁屍站就冇問題
仲有qc好撚差，我果隻一開盒已經發現左腳冇撚左忽銀油

呢隻都幾肯定係ex-aid暫時出得最差果隻(同官圖出入大，設計閪，qc差)

頭又側

但我想買埋W,gaim果啲樽係咪都係要去旺角

idog無事

好神奇，第一次睇無事，再睇就斷左條頸

an狗

ios貼直相好撚麻煩，要求其改一改幅相先唔會側頭，一時唔記得左

今個月中咗兩件伏嘢 都係嗱嗱聲義海炒價放返出去算

我電腦 要click張圖先打返直

唔知你地好唔好眼力
build皮套都有兩個頭
有時係複眼頭，有時係實色

一開頭已經知
實色眼果個頭好似打鬥場面用

有留意
通常close up 吹水用複眼透明
一到埋身肉搏就實色
可能實色無咁易斷

可能複眼視野差d

個披肩設計真係好撚戇鳩
痴撚住個格肋底

愈黎愈多腰帶,你地唔玩會唔會拆走啲電佢?每次玩完拆又好似有啲麻煩

披肩係最失敗嘅位，睇咗咁多圖都覺得幾差

睇相個頭好似特別大咁嘅？

唔會，無拆過

建議最好拆

拆左安心d，最怕溶電

好，放假全部check1次先
好大工程

搖下樽算

打下J算

電池漏m既話喊都無謂

我尋晚就因為覺得條腰帶連動太勁太嘈所以拆左佢，二來都驚電池漏m

依加拆左電但係照攪腰帶都出到hazard同吱吱冰聲效

丫屌你老母係咪咁撚留意我

愛是永恆

卡帶果隻電拆唔拆？

拆啦
真心建議

我連玩具都係撚完就入番盒

卡帶都拆
Lockseed同卡帶，有排拆
都係搞左d CSM先穩陣

csm更加要拆啦

頂，比你地講一講好驚
如果啲CSM奶左野就真係心都痛埋

"啲" CSM

我得二個CSM 咋( 地獄兄弟 & FAIZ)

FAIZ 折電好煩

faiz玩完一次已經拆左電
反而s gashat全部未拆

我都係三條jer
不過Faiz件件配件要都拆電真係煩

巴打有邊幾條CSM

Kabuto,Decade,Faiz之嘛
由於太淆底，已經開始拆緊電了，啱拆曬Faiz

一陣我都拆,諗起拎出黎都大陣仗

笨大重出W CSM 就好

有時唔好叫春

勇士

其實好似係成日玩就無事

呢位巴打肯定日日lock on

W 系列好正
我W CSM 系列除左A 哥之外齊了

我都想重出CSM W
而家後追唔到

班撚屌真趣致 700都有人衝

終於拆完CSM
原來拆拆埋埋成二十粒電
放左最耐嘅kabuto都無事，多謝天道保𧙗

dcd果條好撚正
果排咁岩出換瑋玩具坑冇買到

日日lock on諗起傻橙一開始識變身之後係間房狂變身，返parttime又變身

無MB炒咪試炒拉打囉

Dcd嗰條真係正 加埋rider card set
真係可以玩足一晚

有埋門矢士說教果陣首bgm真係好撚正
d卡又靚

仲可以變身嗰陣自帶變身BGM
D卡個質地好好丁

其實有冇機會單收到dx dragon jelly,扭多版好q核突

見到你係fb徵緊啦巴打

百貨接百客冇計

前排拆左啦
不過卡帶個啲插左白帶都無用架可？

冇用

好危險呀呢度 上次tajadol sic 我徵到就即刻刪帖
估唔到毒撚post 會咁多基佬

唉咁等billion黎埋就拆哂佢算

人板你睇啦我

咁啱見到啫，我冇惡意

巴打係慘啲嘅，比人追擊

見到都冇野，見唔少

講笑姐

舊登狙到連登
未驚過，不過有d厭

無人叫你果頭徵完 呢頭又上嚟講
其實啲人都係咁啱睇到 唔好又被害妄想

退左shf坑 想再一次再落坑
暫時只保留CSM Faiz fulllset

Y拍見到幫人訂Cronus 570
Rt 百事都550 真係識玩

憑咩

因為邊隻想再落坑

真係有啲衝動想改左paradox 同zombie隻眼佢

點改

唔識自己改呀,都係俾錢出面人改

憑總有人會唔訂
但又會身痕想入

俾某某改造屋？

睇完 KABUTO HYPER d review真係好正,但個價買到CSM啦...

孤呢啲都未截啦

扣埋車錢專登出去訂都唔洗570，痴撚線

唔知出面有咩途徑,見到射哂喱咁硬係美中不足咁

個人意見 覺得某改造屋隻Zombie改得太重手

唔得閒出咪上網訂樓下入數,記得拎返入數紙咪OK

今時今日仲唔訂真係唔好喊

有邊幾間可以改造我都唔知

反而想知比佢改眼要幾錢,見之前賣果張水貼都百幾蚊

睇完Amazon 好能正

好似可以叫佢地唔好舊化

呢招好耐 converge個頭改舊shf真係唔錯

攪手只求打個和架咋

not me 我就係見有人徵先問，自己都心郁郁想徵

快一點四月

星期六就有德仔玩喇

乜現在貼日本炒價就代表自己個價正確

班傻閪炒撚到朦撚左啦

如果日本係好價又做咩唔拎返去放

諗唔明件袍點解要分三塊 真係好核突
原裝袍明明一塊過

睇店長出手

睇見個價其實無核突呢個問題喎

因為佢膠要做到腰再上膊頭的話 隻野已經可以唔洗做可動
又要還原返劇又堅持用膠 就做成依家咁樣
已經諗緊點改布 但唔係好識折佢背個件

希望有教學

如果有人改得靚仔又唔太貴拎去俾人改撚左佢算
見到件披肩好撚眼寃

放左佢咪算囉

應該都幾難徵，本身又跟腰帶先有冇得散買

但Ex-aid有收藏價值

當佢無出咪得囉

而家屍站緊

以為今個月得fang同B2 諗諗下先醒起訂左天元SR合金

四月下話

自從睇到你最底嗰張相之後，我好多謝巴打幫我慳左幾舊水

係啊 三月當完左架喇

唔慳得要訂cronus

終於完啦

到最後全條line差一隻又會死死地氣去收埋佢

其實都幾靚吖…
希望有生之年等到佢出真骨

個設計真係柒撚到仆街

我有講到個外型其實還好，但披肩位真係不能容忍
玩果時係咁爆粗

折左膊個兩塊啦

剩返中間細細塊仲柒

見到你張圖佢一舉手做開始手術個動作，件斗篷即刻分開三件 呢下好柒
頂你bamdie，點解咁玩鳩飛彩bb

我一隻ex-aid SHF都未買過
剩係訂左一隻lv0同兩隻Cronus

連基本招牌動作舉手都做唔到
仆你個街 bamdie 根本無心做好佢

預期子宮破壞不如襯有價放左佢

我自己睇返張相都笑撚左出黎

警世圖
睇完即刻唔想買

咁就唔好買啦 無謂令自己後悔
但玩完千奇唔好係到叫春

叫下都好呀

唔準叫 真係好煩

睇下食評 再望個股價

之前訂左，叫下春jer ，到時一樣照玩照丁

SHF個班友同底係唔係平時做咩都無人班卜真係咁需要人認同咩 人講咩佢地就講咩

事旦啦

見到米青有標$269

已經比左錢

留名跟進

咩意思呀

無特別意思

如果將軍澳果間都有貨想屌返隻

brave換gashat set 2

想太多

果條友好出名，ht group 狙擊佢

見有人肯換喎

呢個世界咩人都有

點出名法，淨係覺得佢好柒煩阻住睇野

班傻閪好撚準時架wor
配合埋我個生理時鐘

好撚不安，不過報警無用
唔通叫madam呵下我？驚比佢笑

私人恩怨

冷人group出哂名 仲幫佢整貼紙

狙到2046

留名睇圖

行信和扶手電梯會見到

唉好撚心d人啦，係度對號入座
會不會太自以爲是

唉好心d鍵盤廢閪
私人恩怨就隻揪唔洗報警

係網上面ff就叻，真人dup低頭唔敢出聲

其實報咩警，八掛想知件事係點

前登恩怨 無意過問

[member] 有個人某天5點幾下午衝上左去旺角某鋪頭話搵人隻揪，點知點錯相，兇錯左個路人，同埋又fb pm人地話人地好危險點點點，所以後來報警，大約係咁［/member]

要嘈出去嘈啦 日日喺度叫春

當推post

佢地連做人都未識，以拳頭相勸或者會有d覺悟，呢d人唔打過唔會醒

呢條友，之前急放shf,見佢又要我幾隻就同佢交收啦，第一次都好地地，之後一見我放野就黎pm壓我價,我開200佢壓到我80 ，又話咩街價係咁多，唔係壓緊我價咁 d態度串到
btw 想知佢衰咩

睇完都覺得好複雜

傾返拉打算

200壓到80又過份咗啲

去fb香港冷感人偶社可知詳情，唔係度講了

隻legacy 換布袍真型左幾個層次

小氣兼天性陰陰濕濕,屌佢老母啦

快點出shf rogue啦

唔講都醒唔起又到月尾

之前問過某玩具店老細話應該星期四返，但唔知有冇水分

訂價197 目標價呢

297先啱

發貨同時公報DLC

隔左4，5個post再番黎

下個月有FJ點睇

等緊真骨Joker,唔入FJ

真定假呀，night rogue對翼想要

笨大籠野

不如開鱷魚樽比大家開心下啦

就下個月

比對齒輪你就得

所以開頭舖頭訂先378咁平
之後都上返6480

嗰兩條薯麥真係算鳩數啦

Rogue係地獄返嚟嘅男人

齒輪兄弟太乞人憎

最慘又唔係型...
相比地獄兄弟真係差幾皮

usb

點有得比
「係咪你嘲笑我啊？」

...結尾

哥哥踢死弟弟

已開都800 不了

派膠兄弟
有齊二兄弟

垃圾膠不了

之前無訂到，後追全新成800真係X出聲

擺下擺下就入唔入都冇所謂架啦

不了 無性趣

成日打錯字

好出奇呀

Rogue個樽幾錢左右？想入返個

呃post

Icon黎架

玩到火都黎，唔裝算

120-150左右

AGP ZZ女到啦~
好彩個fd接，唔係就蝕住放

真係打錯

唔洗，依家有105了...
地點自己搵，嚟嚟去去都係個啲地方

之前幾隻AGP都蝕住放

咁快咁平既

我都唔裝，一陣跌撚咗唔見埋就仆街

餵地板精靈

影相果時係咁跌係咁跌
嗯.......不了

link?

呢個系列提不起性趣

訂完先放個下先嬲

塔單訂埋？

無吖，只訂ZZ女，依家玩女只限FAG同Figma

玩女=金融黑洞

講埋邊度都要？

已經黑洞緊

玩拉打啦
起碼可以回下血

睇下Brave圖就可以回滿血

個人覺得2條蛋散shf唔會出，皮又衰性格又唔討好 快d出拉打rogue算啦

本身個fd讓訂，見完實物圖，我叫佢放番出去

樣

機會難逢...笑了

睇下響鬼 已經滿血

我都等緊，幻德幾型仔又重佬味

大波妹都唔要

朱羅弓兵大愛

如果未來力難波重工當佢地condom一樣用完就扔，上兩集真係一個回力鏢

垃圾袋夠買一大袋用成年了

豬羅其實有咩特別
純粹請教

全新都800，學人搵水魚

顏值突破天際就足夠

唔係展覽品過千了

哦...

我見到係800幾，不過唔玩真骨坑，所以幾貴都唔關我事

bandai今次咁生性，我估下個會月公佈black hazard同rogue

你唔好後悔

唔會囉，雖然心動但貴到咁，不了

唔係生性 係等錢洗

下個月應該係公佈出我

呢隻濕鳩姐
不如試下古迦

Amazing Mighty好似幾好

或者乜撚都唔出
淨出響鬼系列

出你或者Maximum 加Hazard 又大出血

個價易入口 一試無妨

劇毒

今個月已經多野訂，下個月都咁就真係死比Bandai睇

都唔係架
試下無妨

機娘 臉相靚 大波 女忍者

夠鐘俾家用

嗯..

學生黨唔比，最多排膠價

學生哥好屌閪囉

下個月？
點忍到下個月

冇晒了 買左另一隻900全新

冇吖，你估我唔想

出血唔緊要,但係唔該認真啲,飛彩打手見到隻Legacy好心痛

J到虛脫 昏迷到下個月

900都衝

係囉 出到咁真係

呢個年代應該幾易

多謝呢位善長

我本身750收多隻儲
跟住賣家傾好哂交收之後為左50蚊出賣人格放我飛機

唉 有愛冇計
好彩呢排d股馬叫生性 當幫補下

收你老母皮？
死廢閪

飛彩
希望lv50生性d

50又用返呢隻袍真係不了

個id生面口到
一入來叫我收皮，又係鍵盤廢青死毒撚

入埋呢隻 可以安心等FJ

無敵+Lv99+hazard三隻一齊出
Bamdie:你班hihi仲唔死？

50蚊過夜呀

我收你老母皮呀,冇人想睇你係度呻兩三個負評呻報警呻隻揪呀白痴仔,唔該你唔撚關事嘅野就唔好回啦

50用返呢隻袍真係搏屌
射落海都唔益佢

7月已經玩三隻

難d仲會出50，就算出50，睇死佢都係舊模重用換左個頭改色就算數，件袍9成9都係咁嘅死樣

lv100都膠袍，50又點會係布

真骨先會用

有無人其實好鍾意Gamedeus Cronus？如果佢肯出我實買

唔要求佢布 但個設計唔好咁鳩

我原本以為會類似Dark Kiva咁

係囉，學生哥好幸福

呢種會好d

最好係咁，回下血先

件袍唔好跟住隻手郁就ok

希望改做一塊過細塊啲係背脊

希望有命等到

劍盾人都有模,改個色姐

其實佢透露左會 至於時間就

學生時期最多野玩

連登好多小朋友上，廢事教壞人

都要有得ooxx先得嫁

上得連登 你認為仲會咁天真無邪

笑咗

我淨係識拉打㗎咋...
戰兔仲教我愛與和平

其實你襟張圖就有link唔洗cap圖

不要再說了

龍我教我乜撚都要理由

左右手係好幫手

從那天起我戀上我左手

又到九百大關

係咪今個禮拜就有rogue撚

應該係

好喜歡，好想佢出！！但bandai.....

唔記得之前係咪display過，如果連display都無就應該凍過水

剩係出過裝懂咋sosad

下個post標題我提議同隻Brave有關

響鬼年 萬歲..

星期四有

我最想最想佢出返Paradx Lv.50 睇display果陣仲好鬼興奮

不過跟足level順住出都應該唔會出返

展出唔等於會量產
只係有可能

武器就有，本體就冇

咁應該無咩機會，望下隻max 99...

隻brave都係等埋隻night rogue 先一次過出去拎
睇完啲開箱完全唔急

paradox lv50又失左蹤

咁撚巨

懷舊野

買電視送腰帶

搬撚死宅急便囉

洗唔洗咁大盒啊
今次撚啦 到時點拎

上面寫住2個入啊你班友

右下寫呢箱入面有2套?

嗯

當買電視

不嬲都係
不過應該又有新版

lv100 600 無人秒了

可以再等等 我對袍個啲無咩要求

我對成隻無期望

睇漏左，sorry
有2盒咁都好啲，唔洗咁大盒

W 2個鐘前見到550

好後悔睇左exaid 啱啱開始睇睇左十集 完全係推自己落坑 好想買3子shf set 同genm 唔係幾鐘諗brave個人設 不過snipe幾正

等下先...即係仲有下降空間

um..不如你去訂左chronus先

有咩訂好訂咗先

有條傻鳩話唔敢拎隻Brave 好撚好笑 裡面裝咗炸彈咩？

wow左十世

咁又戇鳩左d
咁撚唔想要咪放撚左張單佢囉

拎完放又得 真係唔明

曲線曬自己有

我就係諗緊

係訂應該係米青訂 唔敢係一樓訂 都唔知要等幾耐先會有貨 例遲

騾仔有人讚

黑悟

原來頑有 咁我去頑訂一定 搵佢地訂開brick

上到頑啱啱好off左 唉都係去左一樓

頑童通常都遲過一扭

啱啱睇完最新一集標

仲未爆

未爆啊

咁早推到1001？

GG

1001未

go go gp

完了吧

如無意外

1001